有冇試過溝一條女，個感覺係佢覺得你想乞佢個西來屌

我唔知有冇get錯，但係佢比我感覺就係咁
後尾雖然佢受左，但係因為上述原因，我已經冇晒興趣
唔知大部份女仔都係咪咁z?

何もない

你唔係咩